pretty renew美容有冇（拿左野既絲巴打）

美䆟院搵仔仔，女女上網傾計sales 人做facial,呃錢

有巴絲如果遇過，share 出㴝，希望唔好有更多on9 巴絲相信

透過 HKG 分享一則貼文：小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友

透過 HKG 分享一則貼文：[大學生小心職場陷阱] 小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友

diu 好伏 本身自己有需要 俾個臭鴨約左上去試做都算
join左既額都唔細

而疫情時無開 依加約極都要等一個月先做到 而且每次都要等半個鐘以上先做到 好心無足夠資源 間agent公司就cut一cut班臭雞臭鴨 唔好再sell人上去做啦

班美容顧問唔知係咪想彌補番之前關左既嗰一個月既傭 係咁sell我加錢join唔同野 又懶係幫我慳錢 脫脫下背隻啲毛 又無啦啦話我頸毛都多 又人生攻擊 我一開頭都覺得無所謂 但佢之後又叫我脫手指毛 側腰既毛 話咁樣會平啲 之後又mode我做女人花錢係自己身上係值 結果迫我愈join愈多 而且脫脫下毛 叫左個美容顧問入我間房係咁sell我 趁我猶豫緊嘅時候 就好進攻咁問我張卡喺邊 然而同嗰班臭雞臭鴨講 係完全無跟進過

而且做番對比 其實佢哋做嘅機比起出面貴囉 脫毛嗰度都差唔多貴一倍
真心奉勸各位 唔好將自己辛苦賺嘅錢 俾咗班臭雞臭鴨臭美容顧問

有冇名/電話/同相，
開佢哋名先會救到其他連登巴打絲打

都一年前😵 上次揾佢跟進都無覆我 又無whatsapp icon
不過真心如果啲巴打絲打再遇到 真係唔好join
唔知佢哋依家啲手法 係咪都係搏同情 有既再share